[親生仔] Google Pixel 討論區 (23)

今次到我開

我最擔心香港冇行貨

冇開頭段野???

Google Pixel系列行貨問題
Google現階段未有對外公佈香港行貨消息, 各位有興趣巴打, 請自行尋找渠道購買。

有關USB Type-C 轉 Type-A/B 線/插標準問題
請參閱 Google 工程師 Benson Leung 及 Nathan K. G+ posts

磚咗 / Bootloop?
除了某些型號之Bootloop由硬件問題引致之外，普遍都是由軟件問題所導致。在一般情況下，手動進入Fastboot Mode，重刷firmware即可解決。
- 如 Nexus 5 型號，可能因Power鍵有污垢引起，清理後即可解決
- 如 Nexus 5X 6P型號， 可能因硬件問題而引起，請參閱以下詳情

Nexus 5X 6P Bootloop問題
- 如經Google Play購買，可自己聯絡Google 申請退款或換機 (已過保養期亦可)
- 香港Google已更改政策，所有有問題手機交由LG 或 華為負責
- 如經門市購買，請自行聯絡LG 或 華為代理
- 經門市購買而又已過保養期，可自行找第三方維修中心重焊或更換CPU

詳情參閱：
LG / Nexus Bootloop 苦主請入

連登 Bootloop 苦主 Telegram Group:

- XDA 已有臨時的解決方法, 使受Bootloop影響的手機成功進入系統, 大家可以用此方法為手機進行備份 (只限已Unlock Booltloader 手機)
注意: 此方法並不能永久修復有關問題

實用連結:
Factory Images for Nexus Devices: (需要 Unlock Bootloader)

OTA Images for Nexus Devices (不需要Unlock Bootloader)

Google中意將堆testers分開兩部分，有時會試齋一邊有新功能，另一邊就如常。或者兩種configs套用落兩組人到，睇下邊一個config比較滿意。

用返電量做例子，有外國Redditor話Google試緊唔同嘅設定 (我自己估計CPU governor)，所以有啲人部機有倒水電嘅跡象，同時有啲人部機仲有核電。呢個50/50機會率睇你好唔好彩。

都係嘅句：
Caution: The current release contains significant behavior changes that affect apps in particular. The latest updates around isolated storage may cause issues with apps that access photos, videos, media, or other files stored on your device, such as when browsing or sharing in social media apps.

推

連post都唔識開

用緊op6坐等pixel 4

新手開post 加油

Android Q Beta 2有patch update:

希望3a 平啲 諗緊喺香港點買

Thanks ching
但係都唔係好清楚
佢係喺system update嗰陣apply呢啲testing?
定係一出廠就已經預設咗？

呢一方面我就唔係好清楚

不過我自己傾向認為係system update。有得opt-out就代表可以opt-in返，抽多一次獎。

都係睇下你好唔好運

原來一直都講緊個Android Q Beta
仲以為講緊公版添

咁其實我算唔算倒水
2 XL 3hrs sot淨50%

19MB

正 睇嚟google都頂唔順beta2咁多bugs
本身仲以為要等多一個月先會fix

頂 wallpaper bug仲喺到

有咩bug fix?

用落淨係feel到個gesture轉app smooth咗

Update完個patch之後終於正常返
之前出唔到

睇到中文果幾位巴打
你禁右上角 佢有個option 叫 dont show stories in chinese
禁左應該就無事

beta2 set 預設用咩app開啟嘅功能好似廢左
淨係得只此一次簡
隔離嗰粒設定制係冇用咁

files照樣開唔到
play music照樣冇哂d歌

到底fix左乜野

裝埋patch我都仲係用唔到
巴打用緊邊個版本？1.0.24.2214986？

我post嗰個係built-in file manager
我Files Go同你一樣都係用唔到

我beta2用到喎
都係嗰句join左files go beta update完
一入app問嗰句野 確定完就用到
不過其實都應該仲有啲bug
因為比正常load耐d
唔知google無啦啦搞file premission做乜

Join咗Files beta開埋storage permission都係唔得

就係撳咗都冇用呀

我有用喎

我之前都出殘體stories
撳左don't show stories in Chinese後就冇晒，不過就繼續睇到香港，台灣既sources

估計佢個Chinese係指支那

救命
點解中國聯通卡插落pixel3 度上唔到網
第二張卡就得

日本專門收購和販賣二手3C電器的店家 Janpara（銷售店家請看官網列表），正在特價販賣沒有用過的 Softbank Google Pixel 3 5.5吋智慧型手機（64GB 版本），只要49,800日圓，相當於新台幣一萬四而已，台灣目前官網64GB的價格新台幣27,700元，相比之下爆炸性便宜，每個Janpara店頭約有70部手機，黑白色都有，正好在日本的朋友趕快去買阿！

這個版本的 Google Pixel 3 由 Softbank 軟體銀行引進，而且為了讓消費者不要擔心，這個版本的 Pixel 3 為 sim 卡解鎖版本、保固時間為三個月，而且有紅標返回的保固協議，意思是如果消費者在使用的過程中被電信營運商卡住不能使用，可以無條件退貨。

由lihkg轉貼

剛剛跟じゃんぱら確認過了，這批是有鎖機的，並不是sim free，只能用softbank回線，而且softbank不幫二手用戶解鎖，只有原購買者才能去解除sim lock，建議修改文章，以免誤導！！
日本媒體也有報導，裡面有強調是沒有解除sim lock的版本。

23 個小時前 留言
中伏

如果Google assistant識講廣東話 ，
係咪Google home mini都識？

因為係支那聯通
美國產品一律禁止中國嘢

係，全部Google Assistant enabled devices都識

Google 真係特別優待你
我reinstall過個app一開就係上面師兄嗰幅圖

你哋beta down嗰陣時係唔係咁
講真我都唔知點解 我都係睇你哋上面條link先至知道可以用到

係唔係冇set APN

而家Google search bar左邊變藍色

lm

beta2 倒水咁倒

咁撚食電

比平時用電量高？

開某啲app部機會一直發熱 一熱就倒 直至主動重新開機

wtf 難以置信
show下個app usage

app usage係睇唔出
佢係background出事

3a 係咪confirm unlock唔到bootloader

期待緊下部細機

Pixel 3 都得
點解3a 唔得

點解Android 版chrome冇chrome extension？

美版3a係因為Verizon，所以unlock唔到bootloader

設定-停用private dns

睇黎pixel 4 離唔開6gb ram
不過夠啦掛

新手用剛入pixel 3 xl, 想問下主頁向右掃會出現一個空白畫面上面有google logo, 有乜用？

冇估錯就應該係Discover feed，可以用黎睇新聞。

空白可能係因為佢未收集到你睇開咩類型嘅新聞，或者你未setup想睇咩。

6gb仲唔夠咩

夠啊
對我黎講夠

先前有人連系統設定頁都變埋黑色，係咪beta先可以？正常起開發者轉黑夜都係得最頂黑到？

又貴到飛起

邊個話 32GB 唔夠用?

你地通常用咩block ad

Blokada

推出大約三年後嘅今日 Spotify Beta 終於支援Adaptive Icon 仲要應該係因為Android Q Beta條白邊迫使佢哋整

pixel 4 有港行貴都狗衝

Pixel 2 Top Shot support?
用stock gcam影

又真係喎
竟然冇啦啦咁好死下放
之前仲要down mod google photo先有

真係surprise
等埋Super Res Zoom

siu sai wan

係全黑

香港街舖有冇邊度買到pixel3 case/moon貼
定係一定上網買/淘寶?

大交合notification都有dark theme, 估佢唔到
不過都係尋晚佢出黃雨先知個通知靚左好多

佢個長期置頂天氣唔識自動更新次次要入去先更新天氣

我想問大家係點Lock screen
除咗禁右邊粒制LOCK 之外

有無咩lock screen apps lock完可以用指紋解返

除佐開發者同深色主題，仲有咩地方set係咪Q BETA來

係Q Beta。暫時我未搵到P除咗用substratum以外，轉晒黑色嘅方法。

有冇root到機裝substratum？

無

正常除root 方式lockscreen之外
用app lock screen 好似係唔可以用指紋解

有冇人update完 個auto rotate 出出地事

Google 和華為將為 Nexus 6P 的電池問題支付購買者賠償金

不知道擁有 Nexus 6P 的讀者，過去是否曾因電池的問題，造成無限重啟或是不定時當機的狀況呢？Google 和當時負責代工的華為目前已達成初步協議，希望能以賠償金的方式來解決因相關問題而起的集體訴訟。如果法院於 5 月 9 日時批准和解，任何 2015 年 9 月 25 日後購買 Nexus 6P 的人，若曾提供完整的錯誤報告文件，就能獲得 400 美元的賠償。而沒有的人，最多就只能獲賠 75 美元。此外，已經收到 Pixel XL 作為補償的人，則是能獲得 10 美元賠償金。

US only

部nexus 5x 用咗三年終於bootloop

rip

突然發現部機好似無lala彎左…
左邊好似脹左少少

Photo?

我用咗tasker可以咁做，而且唔洗root
但閂mon前會閃爍一下先會閂
唔知會唔會傷mon

係咪fake 閂mon 黎

咩機?
冇得double tap to sleep?

點set

停用左都係唔得

想買pixel 係咪冇地方可以試玩先

係
一嚟就係買，冇得試

Settings -> Network & internet -> Mobile network - Advanced

睇下Choose network係唔係寫住中國聯通/China Unicom，Access Point Names係唔係中國聯通嘅config

冇錯，第一次用一定要set。

我想問大家平時係邊到買MON貼.之前淘左幾個但係個D垃圾用2用好撚多手指印. 有冇D好用既MON貼推介.
利申. 3XL

Pixel 3 拍片D聲係咪好怪

其實淘送嗰啲酒精包會唔會傷mon

繼續創作

咩黎

部Mini背面好可愛

我用Pixel 2 XL答唔到你
但係網上係有人講過Pixel 3收音差

其實我想要返5吋mon嘅電話
佢幅圖又影到mini太細咁

3XL 應該無

應該係真閂mon
秒閂完試過用開關掣開返，要指紋或者pw解

上youtube睇完pixel 3 係收音差之外影相前後完全無問題

都係10月出???

之前其實有一個更新fix咗pixel 3嘅收音問題
應該冇youtube初期講Pixel 3啲片咁差
雖然都唔係代表會收得好好

leak 黎啫
睇下就算

雖然出都等唔到
5月去旅行想買左部電話先

考慮下?

你意思係頂住先到10月再換?

你自己決定啦
你可以用到壞先換，唔一定pixel 4 出就要買嘅
點解你想旅行前換手機?

去到周圍影相，而家部機唔多掂

乜柒都冇架喎

呢個係咪bug嚟
撳咗好幾次都影唔到

試下唔插sim 加唔加到apn?

咁你自己決定啦
想長用定頂住先

試下開埋data roaming

你用緊 multi user?

陣間原來巴打身處喺大西北就多謝晒

點樣可以整到無限重啟，即刻整佢重啟我部機換過電有無得賠

開張新卡算
當用兩部電話

發熱倒水電
除左dark mode外睇唔到有咩優點

會唔會有少少姐住條邊

up錯

唔係全屏貼 啱啱好遮到個mon
所以如果你要禁好貼螢幕邊嘅位有少少頂著 不過唔大影響

同你一樣

想問問pixel 2xl起泰國用唔用到上網？
我試過起大陸用唔到，要轉電話

點解用唔到既

我都唔知，跟足哂d step set都用唔到data
但用iphone就得 ，上網check過個頻率又支援到

本來fix咗dark mode嘅Google Photos依家個user interface又出問題
有啲apps仲係用唔到。電池反而冇倒水嘅情況，早幾日嘅patch順便冇埋發熱嘅情況
如果你部Pixel係主力，或者冇部唔係Q嘅副機，就暫時唔建議。

report

我都試過 但等咗一陣就用到
試下等多陣得唔得

我帶定兩部電話試試先

我個google 都變左雙語言仲要係greek

肯定冇睇過greek嘢？

撚識咩 Greek av都無睇過

我pixel3xl大陸上到，仲要用esim

support 左喇？ 即刻update先！

有冇巴打同我一樣，pixel 2XL鬧鐘app冇得同Google assistant routine連結？
我見朋友部pixel 有我先至知有呢個功能

490usd

小弟想問下
見到2同2XL 二千尾就有，請問係咪好大機會翻新機？
如果係翻新機，值唔值得買？

補充：家母嫌部小米唔得，想物色部大mon機比佢加入原生大家庭

Pixel 3a/3a XL announcement?

上左年紀既人好少care 原唔原生
你買到部小米8／華為俾佢佢可能仲開心

Nokia好過啦

on its way to hong kong

我估都要pixel4先到香港
3a未會
pixel第一次嚟香港就出中階好on9

佢先話完家母嫌小米唔得，即係base係要順過小米啦，why要推返小米比佢

咁佢budget係2千幾麻
我assume左佢部小米唔得係因為太慢

佢就係唔要小米

其實貴啲都得，佢唔打機唔影相，淨係睇片同WhatsApp就夠，如果唔係搵部旗艦比佢都得
老豆就係用屎為，但老母又話唔要好難服飼

Nokia / Sony 啦
pixel 我覺得岩後生用多D

sony一定屌鬼
利申試過

Nokia/pixel

打手都推nokiaokok
不過我自己都用N記8.1，介面幾正但有啲小小lag
搵日比家母試下先多謝大家意見

8.1lag 你用4gb定6gb ram

追下隔離Nokia討論區個post先啦
Nokia多bug, 偽Android One

我長駐架由7plus奶野開始

當然係46都lag有啲誇

我都係7 plus苦主
所以之後決定轉會Pixel，重投Google懷抱

nokia up data 上大陸
不了

YouTube唔小心idle咗3個鐘 不過都算核電

終於fix咗

3a
希望香港有行貨4

超級市場跳掣停電
用咗google camera night影

好戇鳩有dark mode但唔下放俾Android P

想買個廣角鏡比pixel 3 xl用， 上網睇個moment呢個牌子好似幾好， 有冇師兄知香港邊度有現貨？或者同類型的外置鏡

Pixel 3avengers edition

諗緊買唔買Pixel 3, 4gb ram係咪會成日lag?

其實ram唔太關lag機事
只係關背景嘅app留得多唔多
pixel 原生Android嘅順一定屌打其他an機架啦

謬誤
就算行Q beta都未lag過

利申: Pixel 2 XL

你正身處pixel討論區

我都諗住買 邊到平

上官網買仲好，反正都有global shipping，等四日就到。

我自己用緊Rhinoshield嘅wide angle lens，有啲後悔當初唔係買Moment lens

我覺得Moments lens貴係有道理，影出嚟嘅相冇咁易有紫邊或者lens distortion。Rhinoshield真係好明顯。

不過有一樣嘢肯定就係會吸引到其他人，之前試過搭緊地鐵有大陸人指住嗰lens問我咩嚟

做乜鳩

madoka

如果有屏下鏡頭就好了

想請問Pixel 3買咩牌子尿袋好?
求推介

用到

不過連公眾WiFi login唔到

有冇人部機尋晚reboot過？上reddit先發覺好多人同我一樣望住佢自己冇啦啦reboot

我都係咁，但見佢都叫做正常update到啲apps 就無理佢

試過一次佢自己reboot
Q beta 2 patch

我想問PIXEL 可唔可以雙開apps ?
即係兩個whatsapp

Android機有個app叫island
用左基本上咩機咩app都可以雙開

原生android係咪冇呢個功能？

冇 但可以download嗰個app囉

明白. thanks.

加多個user都得

WhatsApp Business
唔知可唔可以當成第二個whatsapp

可以

兩個user，第二個user既whatsapp有信息send過來，第一個user好似睇唔到

咁又係

留返名先

升完q用唔到恆生app好苦惱
又拎唔到個保安編碼

Q beta Tap & Go都登入唔到

This week, one lucky Pixel 3 buyer stumbled on a mishap with Google that saw the company delivering over $9,000 worth of Pixel 3 units, while he just wanted a refund.

CLS

幾時到pixel 1代有

食電嗎？

淘寶

個app?
唔食

hsbc

有啲似pixel 1 + iphone

請問宜家買Google phone仲有冇得送 100gb Google drive

carousell, dcfever?

ssp?

點解我home screen到冇咗show天氣

姐係得Google photo?

搭單想問埋咁三年之後係唔係會爆storage，迫你del相或者compress啲相同片去返high resolution?

改兩次

到期日前upload嘅相唔會叫你del
到期日前upload嘅唔會降返quality

你哋無綫叉電係用pixel stand定其他Qi standard嘅叉電機?

渣打

原來東亞都唔得

Pixel 1既電越來越差，希望捱到Pixel 4出

我諗住淘寶買粒電返來換

發現在 pixel or note 8 的gcam 影相
都可以用到top shot
App 無update 都用到
即係Google photos app 更新左？

我用 stand

你喺邊度買？

其實值唔值？其他Q i都可以有10W嘅充電速度，有乜stand嘅功能你係覺得正？

Google好似鎖咗其他wireless charger喎得Stand先用足10W

咁cheap, 咁有幾多W ,如果用其他Qi charger?

自問自答先, 原來得5W

我主機iPhone 7
副機pixel 2
今日用耐咗pixel 2隻眼唔多舒服
有冇人一樣？
其實我幾鐘意pixel2

你老味 而家出埋西班牙文
冇撚睇過冇撚search過呀 屌你Google

無線差電真係好慢, 仲要差到部手機好熱咁

有冇人試過喺play movies 買戲，windows係唔係播唔到1080p?

我用windows 10 chrome 上youtube睇得720p
pixel 3 youtube app 1080p
ipad pro 10.5 youtube app 720p
ps4 youtube app 1080p

代表住你對眼可能係PWM sensitive，呢個係大部分OLED嘅通病。iPhone 7用LCD所以冇事。

有冇人呢排d push notification會遲半個至一個鐘先彈出黎

利申:pixel 3 xl

有無巴打買過moment lens，個人wide lens有d想入手玩下

有用， 用緊 wide and feel

Tele (auto correct)

用super res zoom同 tele比差得遠唔遠

另外wide 四邊distortion 明唔明顯，想買個wide試下

準備係淘寶買部二手pixel 2
千一蚊人仔

因為有時工作用android會方便啲

仲有邊度有得買pixel 2 xl 黑白色又安全啲？

wide 有買貴, 無買錯！

聽講PIXEL 4有雙卡, 堅唔堅?

勇士

部機都未出 有邊個可以咁肯定答到你
不過pixel嘅保密功夫 你懂的

呢個時候 梗係有圖有真相啦

Amazon

What the Fuck
Pixel 3 但好似pixel 3a 既定價咁
我覺得屌

之前有Sim + esim 架啦

我都買了部pixel 1代細機！👍
好正！

等3A半價

佢Google Fi就話只要連到上網就申請到，照理申請就得，其實就係申請張漫遊數據esim咁
利申 未試過

個問題係 完左

pixel 1影相係咪都係好撚勁，要嚟做後備機

依家買2 都抵啦

鐘意1個樣多啲

Google Pixel 3a 諜照

Source：

上下都好闊 十足十兩年前D機咁

pixel 2 咩屌

WearOS 雖然做得唔錯
但係hardware太廢
一粒chip幾年都唔出新
所謂新3100只係用咗個慳電architecture同CPU快咗0.3Ghz
其餘一樣都係32bit, 28nm

平機係咁上下放曬啲錢落相機

如果相機有pixel 3咁靚, 個樣衰D都接受到

講話一樣

我用緊pixel 1諗住換手機
4就出但應該太貴唔會考慮
3出面評價好似麻麻
2 or 3 唔知買邊款好 大家有無咩建議

邊到

希望PIXEL 3a 平少少啦
我想問GOOGLE STORE
唔係BLOCK 地址同信用咭?
講真我想去台灣GOOGLE STORE
訂一部返來

3既hardware都麻麻地…好難想像3a仲會點縮

我都想咁做
或者搵個台灣朋友訂部返來

lg mon

等4

尋日唔敢講，驚比人屌

上下闊都好過出D ON9 M額升降前鏡啦下話

pixel3 google針織case嘅巴打會唔會洗吓個case

但冇好明顯show到 只係show到個白色背
我仲見到uag個tablet case不過遮住牌子

Thanos easter egg

Search results: Mr Google, I don't feel so good...

會

岩岩 online 買左部美版 pixel 3,

想問大家係未要買火牛變壓叉得？

同尿袋係未直插充電就得？thank

Pixel 1 有冇得用Top shot 同 motion on 功能?

唔使變壓 總之18w PD

thank, 應該好快有得用

有平咩?

減200USD

Google store 點填先買到?

官方 app 無
要裝 apk gcam

其實上個post問過 但咁岩爆左post回唔到
想睇下有冇人知點解決好
我通知欄成日都收唔到訊息
例如：whatsapp 我要開左佢 等一陣先會一次過彈哂d留言出黎同通知
幾個新聞app就unlock完一陣就一窩峰彈哂d通知出黎
依家試緊熄左自動調節電池用量同特登入去熄哂d電池優化
想問下你地電池優化果d有冇開？同會唔會有咁既情況
利申：pixel3 xl

照填集運…末cut單 應該ok

似係開左慳電模式多d

冇喎又 我教左佢15％先自動開
同埋如果開左佢好多野都變黑色 我應該會知

或者developer mode入面係唔係開咗背景限制

點解我搵唔到

cut 左啦仆街

集運地址寄唔到?

扣左錢都cut單

即係唔洗諗唯有買水貨

我都係咁 以為扣左錢就過到骨

buyandship

香港係唔係得D 細鋪仔買到??

一早講左唔得唔追post

啲街燈變 * 形係點影?

點解台灣無減架

各位巴打 請問pixel3 加拿大unlock version 香港用唔用到？

用緊加水Pixel 2，3應該冇問題

唔怕積木機咩

多謝巴打

買得二手都係博，咁既價位我覺得都抵博
岩岩行左轉Geekbench , d 分都match

有冇鋪頭link
同埋accubattery 電池壽命幾多

【质保两年 原封谷歌/Google Pixel 2代 Pixel 2xl 谷歌2代 Pixel 3】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復|制这段描述￥NKyKYbqj7yb￥后到👉淘♂寳♀👈

要root 既要買歐版
美版解唔到bootloader

電池壽命有94%

下常無問題 加拿大好似一定unlock
政府唔比賣lock機

個mon有無印？我見佢寫大印

最差果個套餐先有
我買套餐六
無印

有無咩正尿袋? 有無無線都可，最好有快速。

Google Calculator dark theme

有無人知幾時會有Android Q update

Android Q已經出到Beta 2 Patch 2

如果你話開始相對穩定嘅版本就等5月8號Google I/O，正式推出就等到八月或者九月

早兩日部3xl插住電reboot (不過唔係原裝牛) 連機都開唔番,只可以去到fastboot 但係入唔到 recovery同正常開機, 最後要放晒電插番原裝牛叉一陣先開得到, 部3xl真係揀食

thanks~等我都買部玩下先

Alphabet, Google's parent company, had its earnings call yesterday, and, while these calls are primarily about advertising click-through rates and traffic-acquisition costs, yesterday's call actually contained some information about Google's smartphone sales. It turns out sales of the Google Pixel flagship are down year over year, meaning the Pixel 3 is selling worse than the Pixel 2.

本身Android市場嘅需求係比較高彈性，賣得更加貴都估到會銷量會係咁

唔出奇喎
Pixel 2個cam質素同Pixel 3差唔多都係咁勁，最緊要有埋night sight，上一代而家平咁多係我都買上一代啦。
而且買咗Pixel 2嘅人冇理由升上Pixel 3，S835夠用

仲要BNS cut單 但又唔喺多啲地方上市
抵啦

好明顯係pixel 粒制喺綠色

3a係用咩u

用s670

買pixel2好過啦 835喎
仲以為2千幾hkd走得甩

但係3a比2多一年major update喎

update唔可以當飯食但cpu 鏡頭 mon可以
影night sight process嘅時間 我諗都差唔少

但pixel 2 電量？
鏡頭影相出左機有比較先

同意
呢個價位點吸引新客戶

同埋我覺得Pixel 2 靚過3, xl都係

但係835粒chip本身冇AI enabled
670, 710 有AI
相信會好好多

吓 pixel 2 點會冇

835 係冇AI engine/AI platform
845先開始有

Pixel 2係靠粒PVC

其實淨係call screen你都知係pixel

我有部係手，tg我問價

3a 有冇e sim

有headphone jack
有行貨會狗衝

pixel 3 如果有埋3.5真係無敵
而家可能出8.1算

不過 pixel 2 去到1千元水位實在吸引

我都想入部，諗緊買大機定細機好。
Xl 大mon 但垃圾lg mon
細機 細mon ,樣無咁靚

好過3a個價先

我都想入部細 諗緊官方好定套餐六好

我入左細機，平平地套餐6, 用住等3 xl 2000蚊樓下就入

就算有，依家3既esim都無咩用，又唔可以雙待，香港又無咩電訊商有esim(或者要加錢)

用開club esim

漫遊唔換卡已經好好

究竟Pixel 3a發佈會會唔會expand Pixel 3 availability

請問可否提供套餐六嘅URL啊？唔該先

有冇人覺p3開始倒水電

已經唔係pixel獨有

應該係 I/O吖嘛

你覺得會唔會4 月仲拍緊

3號喇
等5號patch頸都長埋

first Monday wo

順帶一提姐

不過真係好好用
唔係垃圾電話一定會講咩事打黎

香港未用到

用710即狗衝

一定有排啦 澳英好似都未有

3a xl 唔用710?

通常都係5號

不嬲 Pixel 系列都係賣二手硬件

每個月第一個星期一喎ching

二手硬件都順過其他機 ummmmm

咦...係喎

呢幾日發現pixel 3xl 張八達通sim 嘟唔到，個app 認到張sim，但就乜都嘟唔到, nfc 係冇問題既，有冇ching都係咁

我只試過所有nfc都用唔到，重新開機解決佐

話時話 唔係吹捧支那OnePlus
但真係唔明點解OEM仲可以順過Google自己
Unbox同MKBHD都係咁講希望Q會順啲

同邊部比先 OP 6T?
硬係覺得係RAM出事多D

轉左esim?

原來之前係幻覺

我都正想post
姐係至少要買3a先有official top shot

隨手鳩影

不過冇所謂啦
影開都係用Night Sight或者HDR+ Enhanced，不嬲都冇motion photos

部pixel 2 xl 爆咗一角仔茫
香港邊到整好

In order for this not to happen in the future, a new rumor surfaced according to which Google now has three independent design teams in place working on designing smartphones.

Of course, there’s no easy way in verifying the veracity of the report, but it would totally make sense from every perspective.

係認真嘅就唔好學晒 apple 啲衰嘢啦

依家開始認真呀

有印度佬話貴喎

呢個定價 好難打得入印度市場

佢哋希望平過poco f1
咁就有市場

如果要set得平過poco 個ui整pop up ads廣告先為到皮

去完旅行先發現pixel3個影相威力 影夜/黑黑地既地方都好好

我仲有幾日去都仲未買

諗住係邊到買?

我用Pixel 1 影夜景已經覺得好勁，想知Pixel3勁成點

格價網d細鋪囉
仲有無其他地方

pixel 3a如果相機勁我覺得抵買

剛剛入手,我想問下PIXEL 3 有冇得double tap 或者其他方法鎖機,唔想成日按實體鍵

Nova launcher 可以set手勢home screen tap home掣鎖機

我部pixel 3 打電話/whatsapp call 對方聽唔到我把聲。 開頭以為mic 壞左，但開錄音app 又錄到音。想問下有冇人試過咁係咪software 問題? 今晚試下reset 部機先

友和？

可以開個accessiblity menu，入面鎖機，大細聲，光暗，乜都有得撳

有冇人呢排用facebook d電倒水？
1個鐘冇左3,4成電， 睇youtube先用10%左右

仲有人用facebook用都唔用app啦 垃圾app
開web算訴

用web版上咸網唔覺意like左就仆街

有間5000樓下

我倒轉，啱啱想增值發現app認唔到張sim但仲嘟到

點睇

5X strong hold

傻撚左

有冇得double tap screen on 唔lock screen

即係港幣幾多 有興趣

拎起部機著左ambient display嗰陣應該有得double tap

It's an epic fail if true

痴撚線

感覺呢個真啲

有可能係最高規格賣咁貴嘅

咁勇?

應該唔會6gb ram 啦

香港邊到買信得過...
之前好似見過話有個網同google 合作得比較緊密
唔記得係第幾個post

expansys

知錯啦 6GB ram

Pie May 2019 security update

Q beta 3呢

I/O keynote之後囉

想係香港買到全新pixel 3 ，可以係邊到買到

仲未有希望聽朝訓醒有

去鬼域問吓應該有

OTA 已有
Pixel XL 160MB
Pixel 3XL 208.9MB

Pixel 2 仲未有update

一直都係staged deployment，等唔到可以選擇直接flash OTA

Bata 3定係非beta?

呢個正常Pie安全性更新，非Beta ，
Beta 3未有

兩個moon啲色。。。

AMOLED VS OLED?

本身諗住今晚返去就入手pixel3
點知完左個優惠

可能出pixel 3a 之後pixel 3 又減

咩優惠

本身見us官網減左200usd 今朝仲有
岩岩去睇就無

等緊 幾時出

今日發佈 大慨月尾開賣

Pixel Stand有更新
係咪終於捨得fix個慢速叉電

咁等我多一兩星期入手

點解唔睇下3a

咪又係水貨

3a有行貨先算

唔係3會好d?

平既 水貨都屌得過

3a 揮手區

GOOGLE PHOTOS有更新

We've launched a new gallery view to help you see which of your photos and videos have not yet been backed up and proactively choose items to backup. Additionally we've introduced several improvements to make Google Photos compatible with foldable devices.

睇圖個介面好似改咗 但我講唔出邊度唔同咗

原來foldable phone要留到Android 10.. 唔怪得samsung剎停咗

Android Q 一鍵dark theme

第一眼反而留言到個nav bar

beta 3 ready on 21 devices

3a $399

有3.5mm

再見啦各位
身處台灣 狗衝左先算

都係冇香港。。。可能叫朋友幫我係台灣買算

想買可以點買

冇HK可以去瞓了

Samsung剎停係因為個mon有事喎
佢自己個pie都改到support foldable

有冇人收到Q beta 3 update?

睇下review決定擦唔擦
唔瞓住

clean wipe?

我發現咗個問題

Google assistant demo嗰陣係會將你講嘅野show喺右下角 nav bar嗰度
但Android Q個home鍵變咗做一條野咁姐係點

應該

Pixel Stand真係更新左
而家唔再show快速充電／慢速充電，淨係show無線充電

咁即係佢仲係測試緊

十月時就會到Android Q一齊出，幫Google打頭陣

第一部行Android 10嘅smartphone 仲要係foldable
好似當年7.0咁LG第一部

cls好撚正mon中間swipe都得 仲要左右手都用到

install咗未

唔咁快啦 睇定啲先 clean install都幾晒時間要裝返晒啲野落去 hsbc app手機綁定
等埋xda出in-depth review先

喂 3a好似無unlimited original photo storage

最煩真係要backup restore

我OTA update算
如果太lag battery drain先wipe

係 我都發現咗

係，3a high resolution only

差啲買左比老婆 唔撚買

316.2MB

搞錯 買storage咪得
或者買冇開過嘅og pixel為咗個life time unlimited storage (唔知仲有冇)

我睇verge寫full quality... 不過句嘢而家唔見咗，應該被edit走

巴打
3a unlimited backup僅限high quality呀唔係 original quality

一句講晒，3a XL定2XL?

cls 屎為Android Q beta

photo from Twitter

咦你知㗎喎 冇野 sor

幾正

update完了#hehe 圖都cap唔到係咩玩法
不過個手勢操作真係變到同ios1樣
除咗多左個back方法

reboot完cap到圖

撥上去嗰下真係一模一樣
但點會cap唔到圖

恭喜

幾時出個function可以screenshot full page

screenshot bug
check下個日期

以前用Android browser好似可以

我冇問題喎

唔開subject app嘅話
多工畫面又係有bug

請問你so far 有冇咩問題 唸住淘部玩下

pixel 3A有冇得解鎖？

無左unlimited真係吸引大減
無防水無無線就算啦
不過等佢減到2千樓下入手一部刷下rom都好

等陣飛日本，知唔知日本買幾錢

still can't

home screen點睇recent apps?

同埋佢個back gesture同連登app個頁數撞左

which can't

匯豐渣打都唔得

Thanks

我係PIXEL 1用家想換新機
見到3A個規格都還可以
但得64GB作為主用機好唔夠用

英國買成四千銀

1千咁平 早知之前爆mon唔整買多部用

心思思tim睇下啲youtube review先 同埋想知佢電有無好左

有冇人係moblie network噤錯add a network之後就認唔到張sim card，之後剩係見到add a network就岀下面個畫面，重插sim都冇用

試咗唔同launcher發覺用full gestural navigation得Pixel Launcher係100% work，其他launcher嘅recent menu都有問題

3a 買嚟做後備機係咪買得過

pixel 4可能先有新既Google assistant

啱啱先出 咁撚快就有
B&H

你地諗住買咩色
最衰佢今次冇粉紅

Force dark mode 好撚正
但係lihkg bug哂

冇無限原相uplaod

我都係咁呀屌。。。。
手多。。。。

屌，最後要factory reset 先正常

reddit r/android_beta 好似有人講解決方法

£333 ex. VAT 都唔算太貴 雖然未計運費

根本第二代nexus 5
如果有港行都屌得過

得咗
Thx!!!

Nexus 5 經典啦，平價 Spec 好, 造工 外形

預計今年Pixel 4都冇香港份

三禾買Pixel 3 信唔信得過？

老老實實我覺得個gesture向右掃係back ok
但向左掃都係black又真係做多咗
有時會唔小心hi到

連ireland 都有

咁可以喺發佈之後再加嘅

pixel 4 幾時黎呀.

10月頭發佈
如果真係會加香港，可能要等下年
不過都要睇下佢哋有冇心

係既我十月尾過台灣買

Pixel3 可唔可以用香港台既 eSim ?
上網好似見有 app 做 config ?

beta 3 最大問題係 YouTube vanced係咁彈app

用左2年…粒制壞左先換

澳洲買退埋稅抵屌呀

用咗4年...
電池小脹,個殼花哂,power制壞埋先換

換左舊電之後power制壞埋就換機…廢時換完粒制又唔知壞邊到

用緊nexus 5 unlegacy pie 覆你

舊年等減價等得幾辛苦
當時都唔知部舊機捱唔捱到新機到手

順?
會唔會好快冇電?

而家oneplus5 開心使用中 估唔到而家呢部都差唔多捱到2年

超順
換左電所以唔快冇電

東亞，恆生android Q下，未用到過

係，而且果時好平，如果唔係舊電太快打柴我會一直用

可以，不過香港好似得club sim同3有esim，其實台或csl唔知有無esim

CMHK有.

smartone用緊

我實體sim插咗無network嘅csl八達通sim，pixel 3成功駛用，非常方便

噚晚睇Google I/O話Pixel即日有Google Map AR
想問點先用到

cmhk 有
但係唔知點解收唔到sms

有無set返sms用邊張sim？
我用到，無問題

我部Pixel 2係三禾買，不過係加水所以個插頭唔啱香港用。

可能係我自己唔好彩，過咗半年部機就壞咗（唔關三禾事）。建議唔好搵返三禾搞同motherboard嘅維修，提供維修服務嗰邊好仆街換咗塊Verizon嘅板畀我，依家冇得root機

有呀,岩岩再試多次
Send到SMS,但係收唔到,由轉用esim開始就有咁嘅情況
插翻張實體又收得翻

有無巴打update 完q beta 之後
啲新相嘅日期bug 左 變左做1970 年

check #539

我冇事喎
有冇試下update下個相簿
應該係少少software timestamp bug啫

screenshot喎
同埋你可唔可以順便check下你ig story同direct send相嗰時啲screenshot有冇show up?

睇嚟你啱，app問題

可惜既係都係無左以前直接㩒實home制搜尋畫面上既野，copy畫面上啲字

有冇人會打算買英國版?
想當年我喺 嗰度買兩部 5X 運過嚟

Google Assistant "What's on my screen?"
喺recent apps嗰度OCR copy

呢種方法淨係copy到英文

當年nexus 5 用到開機制壞完，再爆芒先捨得換nexus 5x
希望3a真係再世nexus 5
5x用咗幾年都冇中bootloop，但想轉3a了

全螢幕game會俾新gesture 壓扁咗個畫面size

想問有無教學點 set?

各位知唔知日本買pixel 3煩唔煩
係aeon 見到有pixel 3但係冇人

返香港買水貨好過啦..

日本買幾錢？

aeon唔知，google store 就¥95000

點解

美國實平啲㗎

我雙卡雙待，唔知啲選項有無唔同

3a得64GB真係點夠用

試過韓文都得 係中文唔得

唔得喎 highlight到都copy唔到

部Pixel 1仲頂得住，等Pixel 4XL先考慮換機

另一張就係八達通sim?

呢張八達通sim，唔tick都du到

去旅行就八達通sim換當地上網sim，esim：smartone就閂數據，超方便

未玩過 eSim
巴打你係帶部電話落門巿申請?
點樣 set 張 eSim 入部電話

步驟係?
謝指教

喺Google眼中，中文嘅市場就只有台灣

去門市話轉esim就得，佢會俾個QR code你，你去mobile network度，有得add more (要連wifi)，等一陣就用得

唔知收唔收錢，嗰陣佢有我即去攞，佢無收我錢，仲同我一齊研究點用，佢都想知係點，下次有客問都識答，但可惜當時pixel未可以雙卡雙待，到上月beta就可以，我先可以用張八達通sim

越南都有啦
Google Assistant is now available in Vietnamese

best buy 賣 299.99????

咁抵

要係美國上台先有得平

要上佢啲台喎

Sprint?

白定紫好

紫好撚靚

最衰香港冇真機睇

佢個mon仲要好靚
靚過晒所有pixel系列

有咁靚咩

仲有新加坡，聽講佢成日預設簡體就係為著新加坡

esim用smartone? 咁你每次用8仔果時咪要active 實體sim先用到？

請問點樣同時active兩張sim架？

android Q已經support 雙卡雙待(esim & sim)

無記錯你係mobile network度撳+，佢就會兩張sim都待機

明白~我仲未上Q😂

唔駛，上月個android Q beta, 已經可以雙卡雙待

未上就搵定csl朋友，準備定張8仔sim，csl用晒就唔會再出

仲會將pixel3 3xl升頻

淘寶淘左部pixel2 9成5 新
battery health係100%
開心使用中

之前未support DSDS嗰陣，我為咗用8仔sim，真係打算用嗰陣就轉sim，但好可惜8仔sim唔係即轉就即du到，最後都係放棄

好彩上個月beta就support DSDN，所以雖然我一出即買，之後仆街google係咁減價，但我都覺得pixel 3值，更希望 pixel 4再正啲

Pixel 2 用835，勁過670
咁相機呢

即係csl唔會再出八達通sim

唔出架喇，貨尾派晒就無

但係巴打知唔知本身用緊 可唔可以問佢轉返做八達通sim

點解明明幾好用，因為個死人八達通公司唔肯同人合作，要手機拍卡只能用八達通sim

有了

但係唔明點解冇寫Timelaspe係description到

有聽csl sales講過話8仔因為同三叔合作，所以唔再出八達通sim

可以呀，我就係叫我朋友扮唔見去補過張

但唔係間間有，你要問咗先

香港創科，係咁上下架喇

用緊xs max都心動想試下google機pixel 3a
四千唔使 好易入口

應該冇大分别
係pixel3啱啱出嗰陣時食唔到topshop同埋super res zoom
而家已經下放埋

雖然聽講過三叔有獨佔，但估唔到佢做得咁絶因為無三叔時八達通都唔同人合作，仲以為完全係八達通問題

what the fuck出咗 time lapse完全無聽講過嘅

我好似有聽講過 不過唔知邊次發佈會lu

3a勁啲定pixel 2xl勁啲？

相機就一定3A
其實好睇要咩 同出幾錢

尋日經過小米
諗起3a XL係咪即係高級版A2

係呀去買a2啦屌你

Pixel 2有PVC喎

終於肯轉icon

Keynote完咗之後睇啲reviewers嘅片提到有timelaspe

洗唔洗咁敏感
經過見到諗起啫

下星期會去台北, 有無可能當地鋪頭直接買到?

台北貴過美國喎
我諗住b&h訂算

到貨黎個開箱上手試玩？

我仲15 16緊呀
直上3好似都唔係貴好多咁

但係4又就出.

btw台灣冇紫色

邊等得咁多丫
到時4一出都唔荒平
然後又要等佢跌價

其實我下星期都係台北

咁有新買新架啦。都係幾個月

我下個月都喺台北

用開咩叉電

日本好過香港水貨啦

ching裝開data center喺電話?

冇可能靚過flagship囉

不嬲唔寫changelog

Pixel相機就係靚㗎啦 不用分那麼細

裝個whatsapp
收下相同片
加埋自己影嗰啲
再入啲歌
64真係未必人人夠用

Google 在製作 Pixel 3a 時所揀選的物料全以平價為依歸，例如 Qualcomm Snapdragon 670 處理器、聚脂機背，機面玻璃亦非在手機上常見的 Goriila Glass 強化玻璃，而是稍次一等的 Dragontrail 玻璃，當然亦沒有任何的防水等級可言。

del back up咗嘅相咪夠

呢個年代64就算全cloud都唔算多啦

3a無無損google drive

Pixel 1 粒震子有怪聲，去邊到整好

下下相睇相都要用數據？

pixel system佔幾多gb？

日本貴成2千

Amazon 賣 refurbished pixel 3都係459usd 3a賣399，對比之下係咪前者抵屌啲

得壓縮無限

但係唔知質素係點。Reddit啲人話Google唔會直接係Amazon賣機，只係得third party sellers用Google名義賣，而且好多Amazon reviews都係投訴部機壞咗

thanks Ching 提醒，都係入部3a
best buy 好似unlocked都有100usd平

講緊呢到

之前有巴打話SIM卡唔小心disable咗
呢度有fix

6s plus決定轉會
相機靚+平真係好吸引

$299嗰部係Activate Today

買3a定等pixel 4好
到時破萬又戇鳩鳩

我淨係係想平玩gcam+stock android
所以3a夠做

本身用Nokia都齊function
升嗰少少又唔太抵咁

pixel 4唔會一出即買啦
black Friday又實有折

Pixel係真親生仔
Update方面有保障好多
不過如果唔係特別追update同影相嘅話
照用nokia都得啦

想magisk

唔使擔心 GA唔識粵語都應該唔會出行貨

姐係點

差啲手賤買左部3XL

但有得同時揀activate today同unlocked

bestbuy好似用唔到海外credit card

有冇發現咩問題

有冇人升左beta3之後 用唔到google pay

我用到，你check下係唔係SafetyNet冇pass到。

順便問埋係唔係見到 Hold near terminal to pay 就即係可以用到？

13gb
月月都有update 積埋有立雜野 所以實際一定少過13gb

不如買真pixel3

仆街講起就把幾火
pre order蝕撚到入肉早咗個零月 貴咁多

希望3a唔會都係咁
不話$399應該冇咩水位俾佢減

有無巴打落左order 可以話我知邊到落

Google store us
入去Google store hk先 碌到最底轉地區揀us

咁係咪買左除左無保養之外同普通無分別？就咁插sim卡正常用？

係

我見有巴打講bh直送 再睇下啲review就扑鎚

話說巴打你用緊邊部

我諗唔掂扑咩色好

purple ish
其實我都未諗到

我最想要粉紅
但今次冇
所以可能會買白
然後笠個淨色膠套

用左Xperia X (唔係Performance)就黎3年
心大心細緊3a

但得64GB真係要諗諗

我買嚟主力試影相同Android
應該只會裝幾個social app up相算數

補充: 我其實都唔係重度電話用家, 好少用黎打機, 用黎FACEBOOK / IG / 睇網頁 / instant messager 多
3a作為呢一堆用途嘅 "文書機" 應該夠用有突?

齋social就夠嘅
係睇下你whatsapp會唔會狂收相收爆部機
我個whatsapp backup成30GB
所以唔會用pixel 3a玩whatsapp

有冇人要買？係b&h買
每人$50平分佢

有突

啱啱B&H訂咗黑色

咪講緊pixel3囉
應該都係返到香港買水貨算

sor 以為係自己個post 講緊3a

咁撚寸咀 你唔問下點解iphone galaxy要出512GB?

gimmick
有得1TB +sd card
買512爲左免費galaxy buds

56k夠用.jpg

不如你答我點解samsung唔整10TB 反正可以整到一樣size

唔好講其他
平心而論，128GB尚算ok
但64GB無插卡就真係食屎
你whatsapp稍為多d相同片, 裝多少少app已經玩撚完
除非你部機乜撚都唔裝, 一影完相即刻sync上google drive

我部Pixel 2 64GB仲有27.5GB剩，有一堆MP3同FLAC，而且有少少遊戲。想知道點解會唔夠

我sd card已經用左40GB

Spotify淨係歌都10GB 但都大把位剩
片全部上Google photos手機唔留
Game兩隻 Hitman sniper, Asphalt9
System 12GB至少仲可以Del 1GB

有冇pixel3用家係esim+實體sim一齊用？

我係唔係算用得少
相同片backup哂上去google photos
淨係Spotify download歌
得一隻用嚟kill time嘅game
其他都係啲通訊app

問一個問題 係咪大家都用緊gboard做鍵盤?

方便留TG嗎?

做主機就一定唔夠 副機就岩岩好
之前一直都長爆的，係近排準備去旅行，刪左幾千張相先有d位剩

24GB System why

我都想知

個個都用唔過64嘅
不過我係啲懶得backup咗就del相嘅人 所以先有咁多相
公道啲講64係夠用嘅 不過128就真係可以唔洗用腦咁亂嘥啲位

想面原巴Q beta3 9.6GB
不如你wipe flash一次Q

搞一次好麻煩，不了

對我呢啲有ocd 咩都要好整齊規律嘅人嚟講
用過32gb已經破咗記錄
唔用嘅app/用一兩次嘅app只會down喺副機/用完即del del咗app會入file manager搵嗰個app file 出嚟del咗佢
whatsapp人地send嚟嘅相 睇完覺得之後唔會再用就會即刻喺對話裡面delete photo from device

其實我揀128最主要嘅原因係聽聞手機用嘅ssd
容量越多讀取file速度會快啲
雖然真係爭嗰一秒半秒 不過就喺呢方面有少少ocd 所以先買大
同埋之前忍咗部得16gb嘅nexus5太耐

唔明點解64gb會夠用。。。

不如講下有咩apps兩下screenshot cap得曬全部

巴打一定入咗好多tg group

啲相最舊係2013年。。但又想繼續放係電話

upload上drive下下要上網唔會好煩咩？同埋大家點睇Google Photos嘅privacy

就算我move走40gb.. 都用咗55gb la..淨返好少位

64真係咁夠用咩？

唔信Google 咁你用apple算啦
相就一定自動upload加share
我唔知2019年搵wifi仲有問題

超 點會唔夠？睇你點用部機啫
我淨係歌張128GB卡都唔夠裝啦
你乜嘢都擺晒部機1TB都唔夠

但唔好日本買, 畀Docomo裝咗好多奇怪嘅app

乜野叫升頻？

巴打求店名

Tg @jasonwkc

Samsung呢方面做到好啲
可以screen cap 揀字

但64對好多人嚟講又真係偏少
做副機都還好
做主機真係唔得

我都認同64都係偏少 只係每個人用法都唔同
我部機256GB 都重有220GB
係睇人啫

用緊google粵語鍵盤

係就係個個用法唔同，但人始終係偏懶惰，我相信唔整理既人絶對多過會整理既人好多

3a幾貴吓wo

扣埋gift card $2400港紙算OK啦
你買其他An廠嘅中階都差唔多呢個價錢但影相又一定冇咁好

係 但學樓上嗰位巴打講64GB係夠用
再多的話就可以唔駛睇住用囉
都係集中講返部機

想問下google map AR
係唔係香港用唔到
定係我搵唔到個位開

咁我係唔係再痴線啲
我連自己喺whatsapp send過嘅相都會delete
喺sent folder度
我諗我都係同你一樣
如果而家啲旗艦機有32GB，我會揀32GB甚至16GB
當年部Nexus 5用咗3年都未爆storage

原來要一定就咁較行路先得
仲以為行路去搭車條路都可以睇到

我都人在日本 有路過睇吓
Docoml裝咗啲咩app?

內有劇透：

頭先問咗店員, 可以disable 但不能uninstall , 咪有隻羊喺度尻彈彈咁樣

洗機唔得咩

可能直接刷其他rom先得

ifixit 話 3a / 3a xl 用 samsung panel

我都諗google呢次又會咁好死

算唔算uninstall

唔岩用？

不過 reddit 都見到有人話個 mon 變色

即係唔係用s10個mon

s10 mon個技術應該係最新

$399一定冇可能用s10嗰塊㗎喇
我覺得最多都係A70咁上下

唔可以上Google developer個網到flash rom咩？

係可以咁做，但你有冇咁嘅閒情逸致去搞

借問聲如果宜家想出 pixel 3既 not pink 邊到最抵或者信得過？

adb command好快搞掂

我最舊既相09年 全部相上google photo
換新機唔洗過相 方便好多
有wifi開出黎基本上係秒load
o係街又唔會無啦啦開幾年前既相出黎睇

在與 Google Assistant 新興市場及行車平台主管 Austin Chang 在回應我們有關 Assistant 的提問時，他提到要為 Google Assistant 加入新語言，背後需要處理的邏輯都各有不同，背後牽涉的檔案大小、AI 訓練模式都各不相同；而有關廣東話支援方面，他就明確表示，即使他的父母、以及太太就是以廣東話為母語，但可惜目前 Google 並未有計劃為 Assistant 加入廣東話支援。

依家係肥花屌返部2手pixel 3 都係3000左右，同pixel 3a 差唔多
有d心動

3a冇M字額又有得插耳機

買全新3a好過

唉屌，選擇困難 3a的話係咪Google USA 買同B&H買都係100usd gift card

雖然硬件降左grade ，不過價錢反映左，而且親生仔+相機有返咁上下，有新買新

二手小心有暗病

Pixel 2二手仲有冇市場 依家啲人好似見到16:9就冇晒興趣

2XL熊貓色

部pixel 2 xl 個芒 差唔多甩出黎 前鏡又入哂塵
換3a 有無得諗 定整返部 2xl 好過

好想快啲有

有冇人更新左Google photo冇左編輯功能，想簡單調下光暗都冇，定收埋左？

clean data試下

黎緊香港有冇門市會賣3a?
下下禮拜先換機

領域

有冇人試過pixel 2 同 3 影相質素有咩分別?

睇唔睇到有乜分別？

pixel 3 啲膚色嫩啲?

d光暗好d

其實down 左pixel 3mod後 除左邊緣虛化外就冇分別

Pixel 3 cold啲
Pixel 2 warm啲

我試過一次大家都開NIGHT SIGHT影

2XL：

3XL：

Pixel 3 64G $4600
Picel 3A 64G US$399 , B&H 買 ship 香港要幾多 shipping cost?

自從早排跌爛晒部 Nexus 6 (Moto 果部，唔係華為部 Nexus 6P) , 用屋企人部後備垃圾米用到想喊 （3個月內相繼跌爛 Xperia Z3, V10 燒底板， 全部後備機消耗晒, 除咗部唔會拎出街嘅 Xperia Z Ultra）

咁你諗好買咩機未

Shipping $23

啱啱落咗order買3a
有冇外國巴打諗好點用google store嗰啲credit

邊度買

加拿大
有150cad credit

色水好似差唔多, 2xl 嗰張係手震定係點?

請問有無pixal 2 既換玻璃，換電鋪頭提供，玻璃爆左個邊，平平哋就諗住換左佢，貴就由佢

咁即係 3 同 3A around 差 HKD1000 左右

多一千, CPU 快d, 玻璃好 d , 有 waterproof, 有防塵，自拍鏡頭有 wide angle, 多粒 Pixel Visual Core, Google photos storage 無限

報價 4600 咁平有冇伏？

3a有100 coupon 回贈
我直接係美國訂
無試過係香港買
無乜信心

未，頂佢 Google 個肺 3A 香港又無行貨

無行貨問題唔係保養，而係部份本地 app 用唔到，我部 NEXUS 6 就已經用唔到 sim 卡八達通。。。

NEXUS 6 當時都係 Amazon 買 ship 返嚟

google store coupon?
記得收完機要催google
google呢方面好狗 唔催係一世都唔會寄coupon俾你

no
睇你係邊間買
有返嗰間嘅100 coupon

Google store ship 集運倉唔係話會 cut 單咩？
無美國朋友

pixel 3 xl用到八達通sim呀

冇關係， 問題係在於NFC chip

pixel 3a 係富士康生產?

色水係會差唔多，pixel 影相係software 主導個效果係會咁

想問吓知唔知有冇方法可以同時access到兩個country嘅play store？
例如而家用開香港play store但係冇得裝tabelog，如果要裝就要download apk，不過佢間唔中就要update，唔update就用唔到

其實兩張放大睇都係有少少手震

開多個日本acc，之後去dl本免費既ebook

請教下而家買pixel 2xl都係3000左右，買3a xl 會唔會好唔抵？影相係咪3a xl 好啲

b&h $100gift card有無人有興趣買不過唔知賣幾錢

影相應該差唔多 鏡頭係一樣
pixel 2 xl粒u好d 用料好d 仲有一年左右無損google photo upload
pixel 3a就mon畫質會好d 有3.5mm 同超快叉

超快叉咪又係18W

係咩
冇留意 係見佢今日YouTube出片串iPhone先講下

點解要dl ebook？
我有嘗試開多個account，但係點先可以set到係日本account？

thanks

因為google play每次都會check你ip，如果見你長期都唔係日本ip，會轉返你返香港，所以dl一本ebook，證明自己係日本人，就唔會再轉你走。

登記個時要用vpn轉去日本ip登記。

佢係串緊iPhone跟機仲送緊5W charger
iPhone 8/X開始已經support quick charge

thanks

買Pixel 3 好定等 Pixel 4

Pixel 4

一定等Pixel 4

4有5G未

855有5g
正路pixel 4應該有

存定錢

我覺得會出Pixel 4, Pixel 4 XL, Pixel 4 XL 5G

幾時出

有無用緊pixel既巴打可以講下pixel比其他an/iphone有咩好既地方

新navigation bar係咪已經冇rotate個shortcut?

巴打用順豐？

官方

有無link?

影相一流
順
無垃圾 app
最新 update
無限Google photos

Go for pixel 2

記得好耐以前問過呢到嘅巴打
話要上華強北整 好撚遠
不過升左上 q beta 又幾滿意

係呀，咁搞就唔好去咯
除非去開大六

pixel 2 而家仲有冇multi touch 問題？ 我記得上年試用過frd 嗰部玩pubg 完全控制唔到, 之後年尾出咗個patch聽講好似好返啲, 而家係咪都係咁定完全解決了？

我都想pixel 2 xl知blue tint 問題係咪好嚴重

老老柒柒，部3閂左佢真係順左好撚多倍

尋日上左華蛋換外mon，$200人仔，原本想換埋電，鋪頭話啲電唔得，叫我唔好換住，部pixel2又可以再繼續用等pixel 4

巴打邊間換 有無推介

我知邊間有pixel 2 原裝電賣喎

識去唔識講，有幾部機係個度整過，原本尋日係度問緊有無邊間專整pixel，點知無人應就去返呢間算數。效果幾好，不過話pixel 2係全貼合屏，要用機壓，唔可以當面整，原理我就唔明喇。

如果無係呢間整過，其實都有啲擔心

巴打有無介紹，我部電得返85%，好似去得好快

同埋85%同100%，值唔值得換呢

低過85%我都建議換 特別pixel 2 細電

留tg 我比間舖你

冇睇post dot

thx巴打，可以上去整埋部s7 active

我就係記得有巴打提過邊到有得整，原來係你

巴打可唔可以講埋俾我知係邊間

不過想問下巴打你話整外mon 即係點
因為我果個Mon 個機痴合果個位 甩左出黎
如果上去整 兩舊水咁抵屌 都有得諗 同埋巴打整左幾耐？
有無wipe 過部機先比佢整 同埋有啲驚大陸整會加料定點

整外mon就係mon外面塊玻璃爛左，液晶無事，要整1個鐘。

無wipe機，我自己都驚架，不過呢間整過幾次先信得過

冇啦 上年5月左右fix左
完美解決

真係有分別咩

pixel 3 好大分別

Pixel 2呢？

題外話 點解要Amazon運過黎？ 一出即買？
我上一部都係Nexus 6 其實好正 雙喇叭 大mon 最後地板壞開唔到機 換左U11+
到而家仲未有update

你試下咪知

都係等唔到其他巴打 review，落咗單買 3a
早知就早幾日落單

有段時間amazon fr定es嗰邊勁平。我都入咗一部，放咗係度。
而家賣五舊都唔知有冇人要

正喎 美水?

Xl 應該係硬件問題

點樣先有八達通sim?

最後今日買左3xl

係日本睇左3,3a 同3a xl 實物
想要3多d 但係無3.5

你唔喺叉電位望上去其實ok嘅
可接受

分享下點解咁揀

我用開細機，3a 大過3 少少，自拍得單鏡，單喇叭搞到下巴好厚

但 貴又買唔落手

3a其實係stereo speakers

香港買3a 幾錢

講緊個樣

外國買先三千幾

咁又幾抵屌喎

所以3 定3A有難度揀
一個好料 一個平

仲要如果你喺b&h訂會回$100gift card
上官網訂（要自己搞轉運）就送$100 store credit
即係部機$2400有找

舊年5月左個陣出 patch 解決左

blue tint 係mon問題，解決唔到

抵屌？

即係指抵買

想入手pixel3
想問有無人知2年storage係點計
係計部機activation
定全世界同一日到期
如果係前者可能考慮買新
後者就狗衝2手

CSL

2015年 Amazon US 特價 US$199 手痕買咗返嚟做後備機

今日買左3XL 去到2022年1月31日

但變左一邊係下面出聲 唔係平時嗰種

粒電應該差唔多到時間倒水
除咗唔好袋（因為曲背）同相機廢之外，呢部機其實唔錯

新機？
買左幾錢

係，5300 128GB

邊忽抵

3xl唔多覺

有100us 都唔抵咩

揾人代購，係dcfever

冇哂了，得返白色 3XL 128GB 都係5300

好大部

ok la 畫面真心靚過細機！

畫面有咩唔同

L豬粉紅Panel vs 三叔Panel

利伸 小粉L豬panel

有冇巴打上左Android Q beta 3, 多唔多bugs

利申：pixel 2 XL

3xl 係lg， 3 係samsung?

掉轉

唔太多
係whatspp人哋send圖畀你冇得喺whatsapp度睇
要入圖片庫

1516緊上唔上，上年Android p beta2 已經上左，覺得冇問題，今次唔知上唔上

想問下買pixel 3A最平是否在B&H買？

其他都有 但要搵集運好似

題外話有無人試過shipbao集運 啲地址送唔送

調反轉

得返80%

但B&H係可以直送香港？

用iphonex 都決定下部換pixel啦，apple真係越黎越唔user friendly
諗緊買3定3a

我係22年2月1日（美西時區）
舊年11月買

咁睇黎全世界同一日到期
買二手都制得過

你用慣順嘅要3啦 3a 冇咁正

仆街了，最近因為3a睇多左android，比我睇中左部palm phone

同你一樣2 XL
Beta 3用落超順好似full time 60hz咁冇lag過
新嘅fully gestural navigation好正
冇gesture bug, animation好好J
但係有啲app用hamburger menu嘅話你要有啲特別技巧先拉到
比起之前Beta 2好大進步，電量都好咗
只係scoped storage令到啲app incompatible有啲問題
但唔太影響日常使用
Dark mode真係好撚正
推薦update

佢個dark mode反而同自己個google search有bug
變咗黑底黑字

Google app beta先係咁，仲測試緊
server-side update

聽你講 謝謝巴打

等多半年有4

跟上面推薦去淘一部藍色, 等幾日佢先話冇貨, 得黑色同白色, 最後退錢加浪費幾日等收貨....

咩app?

嗰啲裝落第二部機度

咁就唔好講到Beta 3咁穩定啦
有人因為咁 要落返嚟就煩
至少HSBC Tap&Go 渣打 都開唔到